邊個再睇tvb就係鬼!

Cctvb話凌晨有警犬返工

係

新聞部仆街姐

咁'睇佢點死'算唔算係鬼?